有睇過老高嘅連登仔點睇老高啲片

有啲幾有道理，有啲又似係自己吹。有時就係一開始好有文有路，跟住就唔知吹咗啲咩落去。
btw整體不錯

人肉讀書機 完

睇佢老婆

佢老婆好有錢？

內容農場冇料到

講案件個d幾好睇，其他神神怪怪個d唔好睇，純9up

睇李永樂好過睇佢
不過D大陸口音真係好惡頂

當聽故仔

四十幾歲睇落仲好好屌

真係忍唔到要 J 返幾鑊

老婆好似彭丹……後生既未必識

心智正常有邏輯能力都會聽得出係content farm再拖住你班人聽落去賺view
實際上零內容
仲要係支那狗

睇木曜4有集去日本順便請左老高去嘉賓

溫妮係咁問老高問題但老高一條都答唔到，耍個太極就走

屌係人都知老高只係有咩讀咩，你估佢真係乜都知咩

唔同領域無得比啦，李係學術為主，老高好似講神秘嘢/有待證實

口啞啞？邊集？

北海道果集

李永樂有cover 過外星人/宇宙學某D理論，同一個theory 李有深度D，高好似睇完wiki 就up 咁
高有D 9up 片可以話唔同領域，我最憎佢用好多theory 講到自己個假說似層層，但你發現佢D theory 唔可以咁interpret 就好cringe

上面reply 錯人

神棍一名